麻煩不忘初心既林鄭立即用緊急法遣返陳同佳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

租船去公海台海附近掉水筒等佢飄入境

仲有大瘤呀！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

民陣雙普選遊行

手足到時見